如果呢度D po比網媒抄係好事定壞事

如題
如果呢度比D濕鳩網媒(e.g 100毛)抄po係好事定壞事

好事 呢度開始叫做有認受性

壞事 屌你老母偷po狗去到邊都係狗

好事，可以幫到推廣開去

絕對係好事
但照屌

而家應該借返佢地黎幫手宣傳 會屌小d

我覺得係好事，因為喺網絡世界發達嘅今日，邊個能將d野散得最廣，邊個就贏。

至於會唔會d人只識網媒唔識來源，
我認為未必，因為好多時d人都唔知點解會搵番個本源